覺得d矮仔好垃圾 唔配做男人

死矮仔

對唔住囉